屁馬因傷缺席美洲盃

Neymar ruled out of Brazil's 2019 Copa America with ankle ligament injury

走場狗